覺唔覺得阿仙奴好似北韓？

射極都唔中